<resources>
    <string name="app_name">تفریحی </string>
    <string name="upload_image">UPLOAD IMAGE</string>
    <string name="read_file">This app needs access to your file storage so that it can read photos.</string>
    <string name="write_file">This app needs access to your file storage so that it can write photos.</string>
    <string name="location">This app needs access to your location  so that it can find your location.</string>
    <string name="send">"  ارسال"</string>
    <string name="choose_pic">عکس مکان مورد نظر را انتخاب کنید</string>
    <string name="name_of_product">"نام رستوران"</string>
    <string name="sumerry_dis">"توضیح مختصر"</string>
    <string name="title_activity_detail_location">DetailLocation</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_detail">Detail</string>
    <string name="no_comment">"هیچ نظری تاکنون داده نشده است"</string>
    <string name="guide_near">مسافتی که مایل هستید تا آن مقدار مکان های مورد نظرتونو ببینید وارد کنید (بر حسب کیلومتر) برای مثال مایل هستید تمام کافه هایی که فاصله ی آنها تا شما کمتر از 60 کیلومتر هست را ببینید , کافی است پس از انتخاب دسته ی کافه ها عدد 60 را وارد کنید </string>
    <string name="explain">برای مشاهده ی ویژه ترین ها در اطرافتان لازم است تا موقعیت مکانی کنونی شما را بدانیم طرز کار این سیستم بدین صورت است که تا شعاع 30 کیلومتری شما تمام مکان های ویژه را به شما نشان میدهد  برای تغیر آن میتوانید از منو گزینه ی "تغیر موقعیت مکانی " را انتخاب کنید</string>
    <string name="whatisspecial">ثبت نام ویژه چیست ؟</string>
    <string name="explainwhat">به کمک ثبت نام ویژه شما دقیقا به مخاطبین خود دسترسی دارید , طرز کار این قسمت بدین شکل است که فقط کاربرانی که در نزدیکی شما باشند تبلیغ شما را میبینند و جلب میشوند , این قسمت به کمک GPS گوشی های هوشمند صورت میگیرد</string>
    <string name="whyspecal">چرا باید از ثبت نام ویژه استفاده کنیم ؟</string>
    <string name="explainwhy">ثبت نام ویژه یه جور ریسکه , در قسمت های دیگه مانند "جدیدترین ها" و "پربازدید ترین ها" و ... ممکن است تعداد پست ها بسیار زیاد باشند و پست مورد نظر شما مشاهده نشوند و یا افرادی مشاهده کنند که به دلیل مسافت زیاد شرایط حضور را نداشته باشند , شما با ثبت ویژه هم شانس بیشتر دیده شدن دارید و هم شانس بهینه دیده شدن , بدین صورت که افرادی که در نزدیکی شما میباشند شما را مشاهده میکنند</string>
    <string name="nokte">نکته : ترتیب لیست "ویژه ترین" برای کاربران بر اساس فاصله آنها تا مقصد میباشد</string>
    <string name="explainspecials">توضیح طرح ها</string>
    <string name="adi"> در طرح عادی فقط افرادی پست شما را در لیست "ویژه ترین " مشاهده میکنند که در شعاع 10 کیلومتری شما باشند و هزینه ی آن ماهی 10 هزارتومان میباشد</string>
    <string name="khas">در طرح خاص فقط افرادی پست شما را در لیست "ویژه ترین " مشاهده میکنند که در شعاع 20 کیلومتری شما باشند و هزینه ی آن ماهی 15 هزارتومان میباشد</string>
    <string name="vije">در طرح ویژه فقط افرادی پست شما را در لیست "ویژه ترین " مشاهده میکنند که در شعاع 30 کیلومتری شما باشند و هزینه ی آن ماهی 20 هزارتومان میباشد</string>
    <string name="howsend">پس از ثبت نام با شما تماس خواهد گرفته شد و اطلاعات تکمیلی دریافت میگردد</string>
    <string name="noostan">استان مشخص شده در لیست موجود نمیباشد  (در قسمت تغیر استان استان خود را مشخص کنید)</string>








</resources>


